溝唔到仔求教

是咪樣一般加身型唔好，但性格再好都係一世都溝唔到仔？

唔係

係

性格好唔係自己講就算，要你朋友都認同先得

唔自貼好難幫你

咁你教我點先得

改正 無人話過我靚 是咪解釋左點解我溝唔到仔

10分你會俾自己幾多分？
身高體重？
公屋定私樓？

自大d講句，我無嘢多但朋友大一堆
個個都會同我講心事當我樹窿
我估要性格都唔可以太差先做到樹窿？？

5分？ 168+ 但好耐無磅過重因為唔想面對

無人追過你

認真答你
樣 天生 無咩可以做到 除非你PS裝甲 我個人唔主張整容
身材 我唔知你瘦 太瘦 肥 定太肥 聽日開始 均衡入食 做運動 如果肥就減重 瘦就增肌 去搵胡cf 或者home gym

唔好等 遲佐開始 又唔知幾多年之後再開返同一個post 到時變撚佐老柱

咩性格先

知道我有減啊 睇落瘦左dd
唉 我知道要堅持 我唔想再開一樣既post啊

仔係難溝仔啲
放心啦

自己通常俾高兩分 即係3分

er因為我會無聊同人講dirty talk, 純粹因為我覺得無問題當學術討論
大學個時有d 3唔識7既 r我做sp, 但無人追過

肯搵你做SP都算證明你唔係太差姐

認真 係香港你唔使擔心
大把豬西都有仔

簡單啦 溝我咪得囉

個同學講到明係想免費食下女
唔知是咪hi野hi壞腦

3唔識7都r你做sp
樓主散發個氣場都唔正常得去邊

有機會wo! 你試下whatsapp下我相認？

有無目標去減 1個月最小減幾多 有個計劃最好 唔好食咁多甜野 最好睇埋calories 黎食 少鹽 少糖 少油 最基本
認真打 唔好當我廢UP 你大大聲同我講你要老柱 定 要靚仔？

試下溝我

Pmed

我教你

之前為左渣馬要跑得完個爛鬼十k, 就set完全十k做目標，但完左就無晒目標。
同時係因為跑完十k都係一磅都無輕過 (我岩岩睇返google, 原來比賽前磅過一次)

完全無戒食因為係強度壓力中工作 成撚日俾藉口自作食

我唔洗要靚仔架 正常一個男人就得架啦

都叫你whatsapp我

樓主心目中覺得邊個為之肥
你自己覺得自己算唔算肥

我溝唔到仔+冇仔溝
樣麻麻 平胸 加上生活圈子完全冇男仔
打算儲錢整下容
唉 都唔知會唔會做老姑婆

我係客觀地肥 d仆街同事成日叫我做肥妹

有無雙眼皮大眼

你鐘意食香香雞好有taste啊！！！
我都好鐘意

整完容就無錢買姑婆屋 ....

b or c cup?
如果係c 可以唔洗靚既 一般+識打扮+主動熱情
應該都ok

吓，乜而家啲男仔咁直接存咩？唔驚比人討厭或比人唱？
R你做sp姐係你都唔差啦

跑完個仆街十k變左b

樣真係好差？
整容真係諗清楚，返唔到轉頭

比幾日準備時間自己 星期日開始 逢 一 三 五 或者邊 3日得閒d 每日跑30分鐘以上 keep住2~3星期好快見效 當然唔好以為跑佐就可以暴食 最好頭幾分鐘緩步跑 跟住就跑大概6/7速

加油 你得架！俾d信心自己！
你唔愛自己，無人愛你架。

我朋友普通樣都有幾個追，佢都係性格幾好同埋好多人搵佢做樹窿

我平日返到屋企已經十點
我一星期最多跑到兩次，但我會早一個地鐵站落車行返屋企

咁無辦法啦。你要欣賞自己~
我外表唔好，但我深信我性格好。雖然似乎都係無撚用

咁個答案搵左出黎啦
而家就算你搵到男朋友都唔係你鍾意
肥唔係罪過
但係貪心先會肥
你真係想解決就係唔好咁貪食
愛情既野唔好強求
好易比人騙財騙色

溝我啦 溝我啦

留名

我之前溝個我好鐘意架 佢話我醜樣

咁你真係要節食下，你係唔係成日覺得肚空空 右食小小 左食小小

你未遇到姐
實有人會欣賞你

唔係話完全無撚用 但男人睇外表比重多D
執一執 改善身形係必須 一般都不能太肥

其實你係咪識我

留名
利申食過檸檬

不能太肥係點 ...
ok我依家係好撚肥

唔識 不過我以前好瘦 一直想增磅增肌 講佐成2年先開始實行 我知到增磅要食好多野 以前一日2餐 加到宜家一日5餐 就黎失控 我只係講返同樣感覺。

溝我

認真 主動溝仔已經輸左一半

pmed

諗住試下打針先
樣都唔係話好差嘅…但會睇自己唔順眼…
身邊太多靚女朋友 搞到完全冇自信

幾歲啊樓豬

Sosad 人比人 比死人呀
做人行出黎最緊要有自信

半中女先驚到開post之嘛

已whatsapp樓主

講到尾 樓主係咪肥婆

巴打可唔可以教下點增肥

嚟溝我

樓豬30啦

Bmi /脂肪率幾多先？
我建議你可以做下運動，
一黎甘可能會瘦啦，甘應該會加強自己自信先
二黎出下汗，個人會開心d
三黎，個人會健康啦

如果你話你晚晚都十點幾先返到屋企，甘你朝早返工返九點？如果真係甘忙，可以做下hiit，好處係用好少時間就得，都唔得就做下plank

飲食方面就可以食少d加工製品，食天然既食物多d，少食多餐，炸呀，甜呀，盡力介

利伸:中學210磅，有數次失敗既減肥經驗，宜家都170磅 一齊努力啦

肥婆？

bmi 23+
睇來真係要食清d ...,

大學個時戒左飯，淨食粉絲 + 自己煮就瘦過以家15磅到。一做左野無飯落肚就hang機，email都覆唔到 其實無得怨既，身體健康比工作緊要

等我黎
Pmed

Bmi23+..得罪講句真係好多男仔接受唔到

一早講左身型唔好 同 其實係肥妹

好正呀 有肉地

其實介哂飯就當然唔好啦，有無試過食少d飯？
之後餓就可以試下食燕麥條，生果，nuts?

溝我啦
正正常常 180 四眼 A0

我食梳打餅

甘唔係關生活圈子事多少少咩

我覺得你可以上下興趣班，做下義工，生活圈子甘應該會大d

你地班友醒下啦
擺明就係收兵post

um..我建議你睇下你食開果隻梳打餅既營養標籤同成分，因為有d梳打餅好高熱量

有啲肉地先正 對住有肉地嘅女好易把持唔住

樣我諗會影響不過唔係最主要
我同d fd都成日出街見到柒頭/毒撚都有女仲要唔差 有冇人都咁諗

身型點差啊,俾D例子黎先得GA

肥咪減
仲有乜方法？
懶就唔好怪溝唔到仔

你講既情況周街都係 如果講溝唔到女原因 樣既百分比一定最低

仲有d 絲打 成日都話失敗 究竟試左幾多次又衰幾多次先 如果真係十次衰九次就真係減下啦 但你話一 兩個唔得 咁好正常姐 我又唔信普通毒撚黎溝你 你又會成日受

靚唔知點解多數會配個醜
肥多數配個瘦 咩現象黎